為護送包內財物，女子竟爬進 X光機

見到張圖想笑

Bam

蝗係特別on9

咁照一照都唔知吸左幾多年幅射

屌